麗晶花園街坊遭裝修師傅圍打反被控

早上10點左右，麗晶花園1座18樓窗外裝修時疑因跌下石碎，街坊要求停工及叫保安處理，幾分鐘後，一位自稱老闆的裝修師傅到場與街坊口角，約互罵五分鐘後，兩位裝修師傅下樓圍打街坊，需要街坊及保安阻止，警方到場落口供及查看CCTV後，黑衫街坊及橙衫裝修師傅分別乘救護車往聯合醫院。

黑衫街坊在醫院等待驗傷時，被控公眾地方打架，麗晶區議員畢東尼前往理解情況。

而家報警既下場

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

其實不嬲都係咁
喺香港畀人打
一還手就兩邊一齊告公眾地方打鬥

正常call勞記

香港原來唔俾打交咩

又係麗晶花園, 業主係最下位

會唔會又係保安報警

報警抵死

不嬲

依加係被人打喎

冇還手，仲要唔係佢報警

有啲人好似係香港第一生存咁，求其講一句「今時今日仲報警」就以為好撚威，我哋唔報，管理處都報咗啦，廢老又報得

打完就走啦，唔夠打就唔好打住。

比人打個街坊黑衫後生仔 實拉撚左先

聽住麗晶既街坊講又係d棚佬打人，d街坊屌鳩佢地高空擲物，會唔會同北角個班有關？

咁仆街

From PassionTimes 熱血時報

個班棚佬點佢相啦，高空襲物已經告得